蚊、床蝨、老鼠、曱甴，四大訪客中你哋會點排位？

床蝨首位 、蚊、老鼠最後先曱甴

CLS 梗係蝗蟲居首啦